如何對付哥哥的女朋友

屌你老母 成撚日都上黎 搞到我好唔自在
間屋又唔係大 又成日上黎訓 迫我做廳長
又搞到啲野亂撚晒 麻煩到人啊知唔知啊？
有咩妙計令佢唔再上黎

咁梗係同你阿哥講啦, 都係你阿哥叫佢黎............

搵機會同佢訓番晚

包你以後好想佢上黎

偷佢啲底褲劣賓州

唔係好正架咋

唔著衫褲通屋走，俾性暗示佢